今次贏了關注度

蒲了高登連登十幾年
以前區選立選wfc, 多數一個po都爆唔到
屌下掌心雷屌下旅遊巴然後返工既返工，出街既出出
從來冇諗過會成版都討論
一堆人去監幾個鐘票
民智開了